垃圾garena又系統維護

想玩聯盟戰棋牙吊

瞓啦柒頭

挽我個閪囉

返去玩dota自走棋了

一齊玩

唔磨豆腐

可以

落七仔溝小哥哥囉

想飲七仔蘑菇湯 你請？

你請我 我都要考慮下比唔比你請

bye

屌佢個閪

你真係臭閪嚟㗎喎

將軍抽車，到你

屌
搞左3個鐘仲未玩得

點撚樣呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

抵啦

兩隻臭雞

雞

真係痴撚線港女